[集思廣益]沙田區遊行主題

各位巴打，除左五大訴求之外
有冇主題可以話到俾沙田區居民同傳媒知道
沙田遊行嘅目的係咩
當日究竟係有民生議題，光復行動，追究當時DQ 行為定係同遊客宣傳
定係為咗達成一個遍地開花嘅成就
如果唔係到時放題有啲人喺度光復，有啲人喺度宣傳就仆街啦
好似光復屯門公園光復上水，將軍澳反紅媒都好清楚點解要係個區行
淨係五大訴求解釋唔到比居民聽點解要去沙田行，而唔係去政總行
今次遊行主題好似唔夠清晰
關於民意呢啲咁敏感嘅嘢我希望大家可以做到盡善盡美
集思廣益一下，大家再幫手做宣傳

我寧願集中返五大訴求
沙田真係無乜其他野唔好

推

沙田唯一唔好就係仲有力民力量班老野係區議會

五大訴求

沙田冇咩議題啵真係

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

如果民生呢樣有冇得諗? 基本上每日都塞死晒, 影响晒上水, 大埔, 馬鞍山同沙田嘅人。不過區議會好似建制泛民一半半, 小心backfire。

但係講塞車有排都未排到沙田
同埋會俾人入位，示威都塞路

新城市大陸化

追究沙田政府DQ梁天琦

有天琦做議員，邊撚會有旺暴
只有魚旦沒有旺暴

旺角果次訴求唔清晰又冇民意基礎
衰左就係衰左，今次咪從教訓中學習
今次咪睇到好多人都唔係唔認同勇武
你有大道理有遊行，政府唔理，為民主勇武其實好多人支持
但係為無牌熟食小販勇武人地咪當你警民衝突攪事
同民主抗爭冇關係
個議題同埋武力不成比例一定輸